隻隻股都跌架喇 狙擊匯豐做乜撚野啊

因為你柒囉

因為個個都想入

真

珍

憎

因為想大家明白點樣先係真正嘅攬抄

嗔

因為佢封左星火戶口
而家報應到

我集合左幾個燈神朋友買左一股 佢唔死都難